有無人玩過個 app “Randonautica”, 睇新聞好撚不安

個app 係會”根據”你嘅intention 隨機生成幾個地方俾你去探險, 但其實個app背後好似牽涉量子物理嘅理論(我冇詳細睇, 所以唔清楚)

事源美國有班年青人玩呢個app ， 個app 最後個地點係帶咗佢哋去個海灘，咁而呢班年青人係個過程期間周不時都會用 抖陰直播，最後佢哋去咗個海灘仲要發覺有個行李箱喺度， 而個行李箱原來裝住人嘅遺體

另類宣傳個app嘅手法姐

睇完reddit 啲share 打冷震

點解香港完全無人討論
睇完樓主條片再睇reddit啲post
如果啲人唔係吹水都真係幾撚癲
背後咩原理
我都dl左落黎試下

屌你老母有冇人有玩randonautica, 我依家好撚不安

試左未

未，諗住今晚同朋友揸車去探險試下
但未諗到打咩intent
想試下係咪真係咁勁

唔洗打 用個腦諗
我出左華人永遠墳場

anomaly, attractor, void, pseudo
呢啲有咩分別
我見啲人話個power數值愈高就愈好

佢係類此一個Quantum random number generator
attractor即係啲quantim dot最密集嘅地方 void就係啲dot最少嘅地方
其實我都唔知有咩分別

香港玩到？

玩到

擺明廣告黎啦

岩岩dl左放假玩下
毒撚終於有街出

師兄係咪渣左車出去
好奇搵到乜

準備出
不過我岩岩試過
我心諗住"學校"
佢之後個地點係我中學果到

唔撚係咁撚猛下話
求Live

令我諗起以前個藍鯨game

LM

去左兩個點都係地盤附近
入唔到去睇唔到啲乜

好似差好遠
藍鯨唔係有人係背後特登搞到D小朋友自殺咩

清仲有無玩

Reddit D 人嘅體驗

暫時無乜古怪野
當佢俾個目的地你去行下
認識下周圍
不過有時佢會點你上山
諗住放假多啲時間試下去遠少少睇下有冇啲咩特別位置

巴打intent 係咩